你地話我係返香港還係留係格拉斯哥？

平靜嘅屋企隔離緊

留喺度陪蒸魚安隔離

想返香港

唔好返黎

我保證你返到嚟香港
都冇可能就得返出嚟

9你只係廣州狗

我是香港人